Virtual Youtubers討論區（315）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

774 fes

阿羊連玩恐怖驚都耐久

睇到完

Amelia

呢到唔係反雞多咋咩

Lm

唯一唔反就係金頭髮嘅v

我本身都成日有既視感
所以對時空旅行者又好奇又害怕

屌你老母 打個和

好噁心啲 支那人幾時去死 乜鳩屎忽野都關佢地事
明明生活係牆內又要干預出面既事

我日文唔好聽唔明
做咩喊

最恐怖係GOG一間波蘭公司
明明同緊台灣game商傾遊戲上架
轉個頭因為支畜反對就下跪唔上架
台灣赤燭公佈上架個tweet出咗都冇半日
真係遊戲界史上最快下架RTA

波蘭人，係唔係已經唔記得咗
活喺共產黨魔爪下嘅慘況

睇sc睇到喊

會長

Watame?
日常黎

收島風ame都係上面

最近pekora向佢媽媽坦白自己做V
令到好多V都用媽媽做話題
MIKO講過佢媽媽係佢第一個fans
團長就仲係好糾結

羊本身就一講起媽媽就會喊
因為佢細個係同婆婆(?)生活

習慣就好了

Make Watame Great Again

it's not 0k
it is 89.3k

有冇諗過自己其實係未來人
依加你只不過係暫時失咗憶

頂我都打錯咗
893k先啱

nene

我懷疑我reboot咗好多次
但每次都帶唔到完整記憶返嚟
搞到好多記憶碎片

你係未來嚟一定有啲咩任務係身

叫埋佢地一齊欣賞

五期生遜擔當
(乞痴~~~~~)

我記得呢幅有鹽濕版

一定係，可能每次都未做好
所以最後都係要reboot
我會唔會就係觸發中美大戰嘅關鍵呢

其實你就係剛覆香江嘅關鍵人物

我們是朋友

Poyo

我要燃燒我嘅小宇宙

唔好再嘥時間睇v

wtm一個禮拜可以喊幾次
連薩爾達打爆機都會喊
唔使太放喺心

Ame都係未來人
我要去認識Ame
組成未來人陣線

小五lm

你肯定唔係all you need is kill劇情？

8點

羊應該係本身打機鍾意全ending睇一次

仲唔訓

要傳中不如用TAA

頂輸兒子

錯post添 屌

依家啲利黎連v爆閘

等咗咁耐都冇

好想同兔仔結婚

幾正

屌，個網太廢而家睇唔到直播。屌那星

呀shark 終於投降做老二啦

神楽めあ歌回

咁撚早

星街50萬live後台花粹up左

你地個阿女今晚係咪同人聯動玩mc？
話說佢公司有冇租ser比佢玩

miko呢首king幾好聽

すいちゃんは今日もかわいい

琴晚星街唱既時空幻境系列原曲
分享下先

pekora's harem season 2

咁快又唱
頂唔頂得順

3080

佢依家last minute緊
趁仲有機會準備演唱會多練幾次
到演唱會前一日為止應該每日都有一次歌回

有AV女優被誤認係色情vtuber中之人所以多咗人follow

TOG係 tales 系列最後的良心
我都買左wii版1次同ps3版1次

英文歌為主

咁夢乃係幾正

另一個夢乃正啲

聽聞tog之後個d都冇想像中好
特別Rox之後

Haachama肥左

會長又要換機？

Tales系列剩係玩過ToB覺得劇情幾好睇，唔太鍾意個遊戲系統
不過睇過ToZ劇透之後唔太想玩

333隻餃子

更正咗係332隻

Tov神作竟然冇玩
戰鬥系統好，故事好，真係不得了
Op又超好聽，勁勵志

你想講TOX？TOX係15週年記念作+PS3 第一作，唔算好但都有唔錯的優點(UFO社做動畫+步姐OP)，但TOX2就開始真係作死，到真之仲間事件直頭將呢個品牌收埋皮咁滯

再特價果陣可能會入手，近排太多野未玩

世界末日嘅徵兆

你係被選中嘅人

呢隻買左3次
Xbox,PS3,Switch

會長要就自己起喇

鯊魚要人

AVerMedia話有order請早啲落
會長覆請多了多關照（過去式）喎

唔識玩既話好on9

Asus工商？

應該係

年中收埋堆贊助係時候做野

446：幫你做工商，可唔可醒張3080來

Ame都3090啦

都唔係第一次,連羊都收過Asus工商

一姐識唔識玩都多人睇㗎啦

又諗起兔張zotac

三家姐有次幫手賣notebook
部機好似sell 120 fps定咩，
但youtube食唔到咁快，結果好fail......

3千系列依家好似好唔穩定咁
446個部穩打穩紮頂點性能啦

貝叔玩左差唔多十個鐘桃鐵

有咩問題

好提子呀

多謝大JAY

唔oc嘅話，其實無問題

reddit痴咗線

lm

只係有得揀zotac一定唔會諗先

好多九宮格

差啲係巴士社會性死亡

Gura 咩事，打機唔收chatroom , 成個畫面差唔多無左1/3

好多已經落左nsfw tag左啦wor

點解你係睇隻game

可能因為之前比人屌佢唔理fans

nsfw filter 呢家野一開始就熄咗

座長老母

之前已經知，仲會cap圖bin c添

Towa

巴士睇本本都冇問題
偷睇我個MON既人先有問題

仲差兩個未下海

睇本碎料啦
問題係啲圖全部都係肚臍圖

中晒毒

山賊點解會下海

MC 根本唔洗擺schedule 變每日一鋪(on air)

今次MC本身有定

尋日就真係中毒

有d假
話條友本身Anti依家做咗fans果度好作出嚟feel咁

你地最長試過聽幾耐

gura成日瘋狂鳩叫

鯊皇:

我玩左2次咋
其實想steam買黎玩

會長要人

前排減價，買咗TOS同TOV
無TOS-ラタトスクの騎士-

唔使做咩
唔返工點養個八婆呀

要人

貓 獸耳組

TOS
水樹
呢套個故事好，但幾sad

騎士個套我都冇玩，冇咩感想，但我記得個男主角幾難打，玩tow系列個時，好難避攻擊

鯊魚

會長一開就即唱好勤力

11點唔駛開會限?

佢真係練歌

見有一兩部車仔

開左

燈

已經唔講廢話即開了
連pin都無整了

我懷疑緊會長咁開係引車仔出黎然後殺
連night bot都唔用

原來pin o左

又要放支棍係個車轆到了

同一日放呢兩個

官方cp

官配有幾出奇
你話pekomoona就真係好睇啦

唔會有id啦

pekomiko 啦

倒數7日宣傳咪ID組囉

Rickrolled

冇睇到

聽日pekomiko

6日先岩

每次例行rickrolled

推緊cp俾工商睇啫
好似pekomiko上個月咁

左擁右抱

miko贏返一分

應該推埋kanacoco
結果會長復歸第二日得天使自己一個宣傳live

兔櫻大戰首歌得閒聽下幾好笑

希望2nd live有得聽

咁樣真係練到唱歌咩

笑撚4 唱啲鳩歌

?????????

唔好問以d掃興問題喇

最緊要觀眾睇得開心

日文正常唱
外語是鳩但 反正live唔會唱

降低觀眾期望值啫

LM待燈

更多係會長唔會提出呢種要求
會長肯提我覺得其他V一定會幫手

呢道d ching 點解可以24小時都睇v唔駛番工咩

依個問題可以放q&a到

反正4期都係中場搞氣氛咁
點都唔會食泥過公主掛

同公主一齊食

兩邊一齊吸會員

但講真首歌好明顯特登鳩唱

1. 待業
2. 無業
3. 失業
4. WFH
5. 冗員
6. 學生
7. 有錢到收入自主
8. 夜更

肥媽

WFH 冗員

呀呀呀呀呀呀呀呀

呀~死黑警

BTW
呢排返工忙無留意
一姐幾時開始有讀SC時間
明明以前打完就byebye~~

知自己水尾

比人嘈佢唔重視觀眾

黃到橙

あっ

點解個個份工都咁荀

冇人理真可憐

歌回可以背景播放

On9先理佢地

首先, 人地台灣公司
唔爽咪用colorful 囉

會長唱歌真係有種魅力

其實無咩用

脫毛歌回仲有魅力

唱得好開心

ASTEL 12:30
會刪 歌回
又中午唱

Sayoko - FutureBass Remix 【Ririsya】

班支那仔係咪唔知牙石係台灣公司

台灣咪中國一部份囉

Miko 有咩重大發表

班支那仔係咪唔知ROG支那同騰訊合作
太大衝不動了

我份工就係負責睇vtb

2D

你返bandai定kojima productions

我發現自己冇比yt計落同接

每日要做既野加埋都唔駛兩粒鐘就做完

會長又要RIP

又唱死神

又RIP

死神

RIP

鬼食泥

好過之前

會長依兩星期肯定練唔少

唱得好過之前好多好多
不過唱到中間就無咩氣

講開rap

死神之前rap完呢段,雖然完全聽唔到內容

最緊要D粗口唱足

又反公主

死神有冇live過呢首

講真話又叫反

今日鯊魚好正

邊日唔正

綠左

俄羅斯好得人驚

黎緊係咪彩虹嘅時代

呢場有冇mea

會長日日會限班大陸仔可以做咩

會長!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個live off咗?

有冇玩開既巴打知佢呢條線有冇玩到一半

嚇死

跳掣

咩牙哥仲有無開B限

會長係侵粉

twitter 污染tag 但啲fanart有人幫會長篩出黎

其實搞咁耐好似無咩用

我之前未聽過會長唱livin la vida loca

逼到蝗開會限已經贏咗

我只知道佢今朝早開左歌回

有咩用

最近都係用文字去污染 以前佢地會放中之人啲相同啲藤壺

ASUS：哦

咩事

自嗰陣見佢打到地下室
應該都過左一半

佢打紅線應該有一半 如果不入錯線 𠵱條特別短

King 都有事？

RoG 已經做起成個頂級brand image 好幾年啦wor
唔鐘意咪買非台/美廠囉
不過唔知仲有幾多野揀呢

之前D圖睇到我有心理陰影

youtube: 唔睇廣告呀嗱

9.廢青
10.隱蔽青年

我自己習慣左 冇乜野 基本上report哂 至少而家好少見到呢類垃圾

11.釣魚師
12.俾人包養緊

黎緊係咪彩虹嘅時代 X
黎緊喺中国入面係咪彩虹嘅時代 O

acg小眾嘢
會睇v嘅更加少眾
想搞rog絕對冇人撐
我唔明班支那毒撚個腦諗乜

會長首reflection唱得好聽喎

支行同港行唔同
你想買支那水貨？

可以宣佈勝利

又係睇得自己咁大

會長嘈英文歌好正

holo冇左中国個大金礦
被彩虹食左
爽死

11. 廢老

嘈

彩紅又贏

速成揀錯左字

123910

大金礦

留左個影分身睇v，另一個影分身上連登

又嚟呢個組合
放過老師啦nanora

牙心又搞乜

彈出又彈入

老師不知幾中意睇スバルーナ搞姬（佢親口講

睇文脈似版權果類
等佢再交代

今晚vesperbell有新歌聽

40年後
呢度啲人退晒休嗰陣
唔知仲有冇VTuber
可能到時係VRTuber

唔怪得華生咁鍾意玩果隻太空game
得2.9%既玩家達成左上太陽既成就

登陸太陽

依仲探索game真係好啱佢玩
分分鐘佢遲啲就玩nms

開盤，日本Asus會唔會跪

間唔中見到人話彩虹話SC係垃圾
佢地啲周邊出得好多好密？

跪就唔用牙石

等睇跪完到日本比人燒

呢個AC係ROG中國分部?

笑撚左
佢口吻根本講緊「日本果邊問題咋，關我撚事」

應該多過木狗

咁可能要用返Zotac

Galax/ 七折星/ 保固頻頻出錯嘅Gigabyte 冇一樣可以用

同holo比嘅話人人都垃圾啦
開台少自然SC少
有時啲人又唔開SC

但Asus就算跪都係完左之後唔派工商
而家想cut都cut唔到

哈士奇？

天下圍攻holo
斷曬holo財路
molamola

我竟然可以同兩個V同時視聽

工商簽好曬合約
話唔做就唔做咩

求其啦 得果38個回覆 wfc

等睇班支支出醜
日本又炎上

「唔關我事」

成班傻仔
ASUS同你有親咩, 中國品牌

但華碩中國號召人攻擊華碩日本
睇到都覺得神奇

唔好問點解d人排華

咁on9既PR , 係唔係支那獨有 ?

中國”官方” 既回應真係同班小粉紅冇分別

幫佢大力D宣傳呢點

個PR係支那人
唔可以用一般常識看待支那

先罵一句木口nm 必死
笑撚死
先隻奶鞋狗嘅形象出晒黎

痴線個音樂同個第1身正到以為睇緊interstellar

係

可以等睇硬件界花生了
個邊應該好多花生友

來了來了

等等先，「作為中國公司」？
我想要求asus 台灣個邊解釋喎

支支幾易氹
佢地要人同佢出氣
屌兩句就算

只係用左個舔狗方式講啫
咪同平時罐頭回覆一樣
話係日區負責 要搵麻煩去搵日區

又話沖, 水盡鵝飛喎

會長岩岩唱歌條片set左私人
講錯左野？

一早講左唔留檔

講明unarchive
錯過咗就下次請早

食花生

推俾台灣個邊睇

台灣仔一早知喇
一齊花生緊

可唔可以解釋下
支語87

用明朝嘅劍斬清朝嘅臣

打定唔打

一定一早知
總部一定會抽身 置身事外
所有嘢都係各分部自行決定

中風time

真係忠實二次猿
連比喻都可以攞魔法少女小圓出嚟

佢地可唔可以落力啲

打鬼，想俾外人加入恥笑呀

好狐開台+貓+最近受俄仔歡迎既獅子
等睇俄仔參戰

今次工商係開係天師到
而且身邊仲有沙皇
本身班睇holo o既俄佬就唔鍾意支那
終於可以睇到中俄大戰

腦葉公司

中風 懷疑係鐵牌場

唔洗懷疑 就係鐵牌

所以會長就算5點開台都要爬起身聽 冇聽就冇架啦

想睇燒獅白

定時出voice 唔駛比Youtube抽+公司都好似抽好少 仲可以喺買嗰陣比多D錢我個人鐘意買voice多過SC

天使就聽過 國師都聽過 邊個係天師

捉鬼大師

可唔可以改小啲名
我記唔到咁多

B站仲推日v係咩玩法

NMS其實探索成份唔算真係高
宇宙之迷跑主線照住行就解明左9成
其他大多數都係重複性高,作補充背景重要性高既支線
再唔係等大更新加故事
生態系更加好易睇出嚟嚟去去都係果D
玩左300個鐘就無玩

一次得罪哂日本分公司同台灣總公司

想知總公司割中國區先 定中國區割中國PR先

tskk wcnm

暫時有55個dislike

恐怖襲擊

ASTEL唱鐵達尼

又鐵達尼

唔比去EN所以係JP搞事

有冇vtuber打lol係勁？

論到佢咩唔唔做咩大陸仔起火 港台幫佢吹大佢

每次有人問 我都會記起aqua隻yasuo

百鬼

番工聽唔到

勁多狗係到洗

水

比小粉紅洗緊CHATROOM

火雞又比YouTube針對

唔係道歉啦咩仲想點？

冇人知佢地想點,可能退出左YT就迫你退出埋B站

今朝asus個CS心諗屌你老母

估唔到YT 都係反雞既

出名ge 應該冇

中風既就應該幾多下

老豆又出精

佢得罪小粉紅d乜?

不停吠

其實佢幾時有開個台打LoL

賺少D都唔俾

唔會開
唔洗諗 有人問佢lol玩成點比人block左

schedule youtube b站各6場
支蛆就話佢收入有9成係b站憑咩兩邊直播次數一樣

見到個chatroom真係想嘔

小氣到

好撚痴線

唔痴線就唔係虫獄人啦

咁同認左有咩分別
好蠢

單戀病嬌型fans

完美演繹恐怖情人

懷疑冇鐘意過人
純粹想要條女係身邊

天使係like 會長twitter

唔知youtube點做
會掛

真係想知呢個v之後會點 見到個chatroom都唔開胃

邊單

LIKE果個係塩天使

上面巴打講果個係天使なの

我估唔會

唔係咸濕asmr 個個

唱過幾次

Cut左邊條?

Nmsl個條？

攻擊日本營運嗰條？

笑死

Astel good shit

ROG日本twitter del左直播個宣傳文
等睇跪

班友好似屈係台灣人洗

sorry
天使 ASMR 咸濕 塩
係我亂咗

冇追開RGB個Twitter，唔知堅定流

唔係好信，nga明明日燒夜燒

中國一日唔滅亡 個世界冇運行

的確唔見有holo宣傳

真係冇咗係唔係要轉貼俾俄佬

次次都係呢招架啦
冇事就台港係中國不可分割既一部分
有事就台港人做唔關我事

轉，最好加埋翻譯

我估最後係工商照出
只係唔宣傳

本身有咩

利申：冇追開真係唔個本身有冇

等睇台仔搞asus

八國聯軍

Asus唔係臺灣嘅咩
利申睇緊notebook

係咪可以唔使買牙石product喇

係
但有分公司

係台灣

1粒鍾前睇好似冇

得罪方丈仲想走

咁樣計落去 可能冇卡可以買
香港又買唔到 EVGA

我冇所謂
最多買zotac 如果真係要換卡

血流成河

Bilibili個邊開緊party
唔知會點

支那人就係見你道歉先屌大力啲

好明顯啦 上次先ban完

【連絡】マネージャーへの連絡を返す。【黛灰にじさんじ】

G14
好撚搶手
買唔到

ROG最頂級

本來都冇吓話

個時想買notebook 個時去notebook post 睇
G14 前兩三個月係美馬好似有貨 而且都唔少

入去聽完佢唱my heart will go on我就滿足了

我係到見到有人講起個陣已經上twitter睇左次 但rog jp個時已經冇講holo

asus唔係咁肉酸啊

都係個句
有骨氣咪唔好用asus 囉
不過Prosumer level ~ Performance level 唔知仲可以揀D咩廠呢

三大版廠都係台灣野, 我怕你最後要屈服炸wor

其實睇下有冇del直播先知
三家姐del twit冇乜特別

Yes

工商可以話取消就取消? 咁呢堆野有人買左點算

TUF A17
性價比爆橙

佢哋夠膽咪買返 Colorful囉

連Rog都冇得用
以後大家有乜好介紹

可以
賠足違約金未得
今次支那PR仆硬街

取消：asus一定搵中國分公司算帳
唔取消：小粉紅一定搵中國分公司算帳

EVGA
但係買唔到

佢地好似好鐘意用咩昂達同galax

小心變回力標

雖然我知會長冇機

咁賺違約金都夠啦 點都贏

ASUS中國就點都輸

剩係得三家姐有開

galax 都係香港公司

經森林買唔到咩

目前狐狸，狮子和大脸猫接了ASUS ROG的工商
导致哥布林高潮
这里更正一个正确消息，请勿被带风向
这次工商是HOLOLIVE跟ROG JP的工商，而发推文的只有狐狸，ROG官方并没有发推
而工商的直播就在今天晚上7点
而哥布林一直带风向说官方删了推文，打算借此找理由说狐狸死皮赖脸的继续直播。
请各位能击退哥布林就好好击退吧

DIY市場根本冇得避
除左MSI/GIGABYTE/ASUS之外根本冇其他野好揀
(EVGA/Assrock 個D個share 都唔夠大)
就算係回力標都要硬食

點解係簡體

咁姐係ROGJP wfc緊

寫果條友大馬仔

支那個邊話傾緊

阿火兩次大活動都唔參加

卡真係冇所謂
但係啲底板就

我等睇取消

陣間會長又好似上次釣魚大賽咁特登搵隻賽車game嚟玩

當初係支站蛆話有先
所以佢睇到o的咩?

無會長，想開獨輪車了

可能睇三家姐twitter
記得個PR之前推三家姐

又恐怖game

阿火又唔參加了 再等下次

有會長先開
作為任黑居然買switch

抄咩
唔明

會長係唔係唔記得自己仲有visage未爆機

會長之前又話會買switch

兩邊都有搞開孖車大會

唔知en會搞咩呢

Ground pound 老母大會

至少第二次掛
有次水姐打到三姐喊

Holo緊係搞過

反而百鬼有

梗係唔係
上屆貓兔大戰+初機號誕生

牙露就係上次馬車杯開始鳩叫

比賽係咁架喇，好似游水跑步咁，米又係你做乜佢做乜，有乜好抗議，抗議無效！

烹飪比賽咪又係人做乜你做乜
有乜好抗議

我整佛跳牆

今晚rushia

好基呀同你

初號機最後有choco同aki墊底心滿意足

你同薜家燕てぇてぇ

我要抗議!

好野 虹又贏
果然彩虹係文化 幾撚犀鳩利
而HOLO只係一堆電子雞

文野環

そら大姐...

passed away都唔明

haachama 唔識passed away點解
問chatroom

又釣

所以我要去搵ame
一齊作戰

到最後一定要有一個死

bite the dust

乜都要虹木大戰先安樂
啲魚餌可唔可以高級啲

我岩岩考一考古
2018年9月已經搞過一次HOLOLIVE杯 得一期生同RBC
即係第三次

漏咗個😂

靠你了

咩叫獨輪車

咁少人都計？

當年既全社喇wo

慘慘豬

少人都係人呀

A醬宣傳ROG仲係砸

中國人去YouTube洗Chatroom工具嘅名

今晚三家姐要人

不過馬車杯今次係由Towa主持？
佢真係好努力

Asus唔該唔好令我失望plus

今次馬車大賽唔知阿水會將邊個打到喊呢

有可能未開完會

35又玩緊MC

話唔定呀水比人打到喊

要不是.jpg

35係咪睇錯咗

上屆馬車中賽冠軍喎

好似釣魚大賽咁

估邊個包尾仲有睇頭

會長都唔買switch

FBK喊嗰下我尷到唔敢睇
除夕仲要播多次

冇狗

會長唔廖加都要打到會長喊

真心定假膠

以d野由分公司講真係充滿樂趣

希望係

GOOGLE依家係咁FEED 顯卡廣告比我

好假

等俄仔參戰

係中國分公司渣刀衝入中國分公司會議室屌日本分公司？

我提刀進入V post追擊夸粉

佢係咪撚緊狗

唔知點解今次我特別上心

今晚實好精彩

佢話係中國公司喎，點睇？

快d dom 記住影埋相 唔係邊有人知我愛國

打爛自己部電腦囉咪 WFC

邊個佢

2018年呀師父

中國人梗係覺得台灣係屬於中國一部分啦 , 咁用佢哋嘅視覺呢講又冇錯喎

個人意思?

搬電腦砸自己的腳

電競洋蔥 係勁嘅

日本asus 其實都唔係第一次合作

咁我問下總部點睇

上次牙星話練左咁耐都成績唔好對唔住fans都打打下喊咗

Hololive: 係洋蔥 我加左洋蔥

張圖真係精而簡

屌

大陸個PR

點解仲未消失㗎

狐狸真係喊左定做氣氛

有無精華睇睇，入坑1個月，完全無見過yt推薦黎集既片俾我睇

個人意識簡字㩒錯咗

上年馬車杯D片好似private哂 你搵nico可能快d

兩個英文最好既JP

我記憶中Miko有場緊要既開場斷線被DQ左
之後果日雜談都喊左

真係喊咗 唔知YouTube搵唔搵到 之前有版權問題唔知有冇刪

，錯過左

ＲＯＧ中國小編
七海粉絲套裝

又係X粉

佢主辦嘅 佢都練咗好耐 點知勝者組第二場斷線

成日覺得中國嗰啲所謂嘅官方都係自稱

咁多人喊
我淨係知兔仔比野兔虐到幾個字就要收台

好似話個時其實係仲未拎到正式版權
好似係今年八月先至傾到版權

野兔虐係正常嘅 嗰次阿水同白上都連續開咗幾日直播等觀眾入去幫佢練 阿水好似係唔攞第一名幾多次唔offline 最後練到有世界冠軍定職業選手拍片教佢

老任授權正式版權依件事又會講到虹
唔好嘈交啦～

牙笹

幫緊你幫緊你

玩乜都勁既獅白渣車技術如何

樹熊聽日生日咁大....講

講緊咩 幾日冇追post

唔差

其他野我覺得阿水勁啲

我幾有信心而家中國分公司、日本分公司同台灣母公司都心諗屌你老母

Virtual meeting
Virtual knife

識人有掃地阿姐係holo做,開會果陣聽住yagoo拍哂枱

我攞咗華碩高層副眼鏡

獅白唔開輔助都可以打爆其他開咗輔助五期生, 目測都幾勁

智商

識郁已經唔再係以前嘅佢

講打機sorry

佢扮

馬車不嬲唔開輔助先勁

十虎

獅白打機木口頂點啦應該

咁我話佢真弱智你地係咪會開心D

阿水姐雖然平時on9
但叫佢玩game 好似拍咗藥咁

你話佢地弱智智開心啲

無野做幫手去三家姐個直播度派like

木狗又買like,牙心5000同接有12k like

唔小心跌左粒花生入黎

打機勁既弱智極都有個底
呀水仲要玩親都係PVP類個D捉心理
邊到會弱智

地震?

三家姐需要支援

真係唔知 睇下新年盃點
始終阿水又隻狼ds rta 又打過好多挑戰 大亂鬥vip Mario maker S級

開始覺得佢份人好假...

阿水比我感覺係打機好勁個D細路 有打機天份又日打夜打
獅白比我既感覺得係會研究隻game點運作刨哂攻略同說明書先玩
我撐獅白多

佢KY啫

阿水都會研究隻game㗎 睇人哋點打之後自己練

IQ同學歷唔成正比
呀水果個IQ你最多話係個學歷Test
高分低能既人大家都見唔少
呀水個種明顯係個腦轉得快但係唔讀水既人

扮蠢扮社障 仲要扮純

文野環提左一下

佢份人怕事，傻下傻下咁就可以避開大部分嘢
你睇holo班後輩都當佢係阿女或者阿妹就知

最假係扮社恐
成日同唔同v合作又咁撚多野講 深呼吸幾下就扮社恐
我無正式統計過但我懷疑搞最多凸待都係佢

gura都笑心心 up乜9

諗起之前老師同佢做智力test
Holo智力單位

釣魚

佢個生日凸待差唔多到齊
其他人都冇咁多

有人計過無去凸嘅得3,4個

咁岩獅白同阿水就係頂點同底點

係1呀 我呀水係攞1分呀

被炎上專家

佢哋其實知唔知vtuber只係小眾之中嘅小眾娛樂

Nene. 3
有位巴打 4

未睇過既快睇 有中字

基本上446同呀水IQ都唔低
只不過2個學歷差幾個次元
D遊戲解謎位/遊戲破解法2個都好快搵到

係nene 4 (四捨五入)

巴打就應該3

1水 28水

似學力test多過智力test

個鏡頭唔影自己 由得個Live2D自己係度

獅白之前hololive最高分係天使
20分
不過天使打機都係廢

扮純扮宅扮冇朋友扮冇街出扮蠢扮弱智
同46,48D女一撚樣

有時心心會扮蠢 但其實佢係真蠢
唔洗扮已經蠢個隻

冇野了 又有返動作

團長都頭幾名啦

真の仲間

牙心整左咁耐都整唔到
最後收工話要問牙水
話佢之前整過

天使扮醒 虛榮心好重

有支那派對都仲可以有閒暇反水

啱 唔識tanga都扮識 可耻

like完唔睇唔得嘅

DDiscord

牙石係就快啲搞holo特別版啦，買爆

買啦，哪次不買

話說有人話asus頭先Holo Live 配信記念特別クーポン対象商品無左

係未今日係未無左

等睇燒返日本分社轉頭

真．手指

你講兔田
咩咩咩君

本身咩樣的

去4chan reddit 搵白皮帶節奏啦

取消工商以後罷買牙石 小粉白

Risu無人提

寫全木口特別咩咩咩咁樣

留埋條拎係到 可能係DDOS牌唔定

搵定俄文翻譯都得了

我會犧牲自己保住Ame

已跪

跪咪跪 好出奇咩

幾隻支那蛆就可以令小日本跪

仲有唔夠三個鐘

有人譯呢個

唔通呢個就係A醬

跪唔出奇 如果燒得大既話

但今次連NGA自己都燒唔起 唔覺得火力去到日本囉

好靚女

開場專員

3D好靚

都係果句
睇下個直播有冇cut未知

咁都FF到個樣

控制眼球果下上下左右碌
不愧係彩虹社
呢個節目真係好好睇

慘在會長又要做肉盾

男人戴個假髮

咁易跪

支又贏

虹又贏

真係冇咗
今朝仲有賣ROG phone 3, mon 同一堆notebook

條link無左了

華生呢排係咪食錯藥
日日都玩mc玩到夜一夜先收台

未睇過回顧番先

minecraft成癮
之前仲係咁屌爛game以後唔玩

打機啫，洗唔洗咁mean
搞到三家姐都喊
btw, 第一次聽三家姐喊，原來三家姐都會喊

繼GOG示範下架RTA後
ASUS又示範工商RTA

如果真係比小粉紅搞到取消，希望台灣holo粉有骨氣啲

一姐要LIKE

呢個channel 都幾高汁 會剪哂來龍去脈

不嬲都收放自如
我願稱之為情商

對手似女仔
A醬人設都係咁平胸
應該冇J錯嘅

雷亞之後又一間賣台企業

J咗先啦, 理閪佢咁多

一定會上台灣新聞

Sauce

野良貓一用火箭就喺度寵寵寵真係好on9

好失望台灣野都咁奶共

越係屌得佢痛嘅
佢先會越鍾意

如果佢照岀，我下部手機就買zenfone8

一堆練車台

唉
以後冇ROG用

我國的力量已不可忽視

其實asus咁單方面取消工商
Holo應該錢照收？

D外國LOVE AND PEACE係咪無反應

轉左私人wo

三家姐個台無左

微星msi 都表態了

佢地應該直頭未知有事發生

等埋個LIVE有無得做先

有錢收又點
之後D工商冇HOLO份

直播cut左

無左了

屌，以後88 asus

又贏

得 唔柒買牙石product

牙石肉鳩酸

到時Holo會唔會跪
咁樣全方位封殺

而家點跪？
炒左會長？

炒會長有咩用 人地支支要你成個hololive收皮

冇撚用㗎喇
佢哋本身就想攬炒

小小野就跪
做壞曬, 支那狗實得寸進尺

慘 用緊 rog laptop

台仔仲唔快啲搵立委搞大佢

玩完
唉
換機先
真心灰

用緊牙石notebook 火牛同cam

拜拜華碩狗

渣ga

屌
一姐個TWEET 成堆支仔係到攞景贈興

塊板係牙石

啲大公司可唔可以有骨氣啲

老母板同卡係ROG

以後砌女要咩牌子
ASRock？

老母板係牙石

嗰陣時嘅百鬼咁努力
btw, 冇三家姐視角嘅

ASUS我屌你老母

全ASUS ROG嘅枱機睇嚟下年可以一次過換晒其他牌子ASUS留返比中國曱甴用

用緊就算，下次買新就唔會啦，btw asrock都係，要買msi/giga

買咗就繼續用啦
斬腳趾避沙蟲咩

Yup 依點先係問題，已經合作過幾次既關係完左
估唔到影響日本區咁快就反應，前後有冇三個鐘？
再一次比出面睇中國把尺係度全世界

asrock under 和碩，大股東都係asus

真
而家咁樣holo幾頭痛
咩都燒鳩佢

真 係掉唔掉都對佢冇影響
佢錢就收咗

好波，呢家全社同一條船

彩虹又然

白上專心打冇開

咁堆左膠咩反應

Holo退場先，之後到台灣傳媒上場既時間

上去Reddit 睇一睇就知，完全冇反應

有冇英文師俄文師日文師

有冇人識俄文 宣傳俾鍾意獅白嘅俄仔知

有冇人po先

子龍
你居然降於曹賊

本身單野未公開講過無留意正常
英語系邊度會留意B站野

正式cancel

日本twitter都好似未有人留意到

打J無睇 木口又有咩新聞

會長！

啲人分分鐘都唔知咩原因取消啦
咁得閒去睇支那狗反應咩

holo破滅之路

而家見holo被人趕盡有啲sad
都係減少睇holo 少啲投入感情算
唔知邊日訓醒見到全員卒業
holo結束營運

班支那人真係痴撚線

Asus跪
取消同holo 合作

冇左asus工商

唔係更應該睇？

支那又然

holo被迫成為最黃企業

想睇支那同holo鬥出國際 到時係人係鬼捉到晒

你都好笑嘅
不如睇吓superchat嘅數量？

原來asus係支那小編話事

你係b站睇vtuber?

反木撚又然

YT又推啲奇怪嘅俾我睇

btw, 犬山人設唔係偽娘咩？
點解會有水

叫蔡英文做野啦

條問題問祭可以去到咩地步之嘛 又無話係飲犬山

工商一定少左架啦
但靠sc同週邊已經夠收支平衡
其他就要等時間解答

真係連NGA都未燒到出嚟就跪咗
日本仔企業文化
i 服了 u

Holo係支那做得太耐
Cover處理又差
搞到宜家手尾咁長

依家仲有邊一間公司比Holo更加黃？

holostar

黃藍是政見
好睇是良知呀

ASUS母公司廢撚到
由得日本公公司俾支那食住

根本扮無野就實過到骨, 依家跪都跪得難睇

嘩屌好撚on9 真係跪

奶共奶到咁真係廢到笑

ASUS母公司可能搬咗去支那
台灣先係分公司

ASUS係大陸公司確定

問題癥結係支那狗玻璃心

台灣公司既日本分公司要跪支那分公司
真係睇到火都黎

牙石支那區老闆tony哥出手

其實唔撚理佢班支那仔撚沖得動咩

唔見佢地燒死sega

有冇俄文師去獅白個tweet度解釋下原因

根本唔理就唔會出事

Sick ball

其實 ASUS而家喺台灣一間廠都冇
ASUS MSI Gigabyte入面
只有Gigabyte 仲喺台灣有主機板廠

最撚ON9係支那分公司公開屌尻日本分公司合作伙伴
乜野紀律黎

支那人不意外
日本果邊柒D

妹仔大過主人啩

Cover慘被反華

宣佈holo live加入黃色經濟圈

日本分區係small potato

支那老闆先話得事

關咩事姐 你激嬲左支那仔手尾一定長咖啦
唯一無手尾既方法係就會長畢業 繼續奶共
你想咁樣咩

食花生睇台仔表演
台灣公司黎 你唔炎上我真係睇你地班台HOLO粉絲唔起

就算係主人都唔應該咁樣公開屌尻妹仔啦

收工見到呢單野真係燥撚到
自己又有用Asus先嬲

含得撚啦
以後佢見親holo直播咩就屌咩
執柒左佢啦

new post

明明係間台灣公司 但比支那分公司食住

照用啦
下次唔買咪得

留名睇seiho老師護羊

牙石不嬲坑自己人

台灣賣特別貴

好野 留比支那

見Twitter呢幾分鐘洗緊ASUS 3080冇貨

燒得第一次成功，就會有第二次

台灣公司 但主要嘅廠房都喺中國
喺台灣一間主機板廠都冇

重諗住買黎支拎下

而家買klm

有講

琴日GOG 今日就牙石
下間會係乜呢

老母板有邊間代替到

覺唔覺我地中國真係屈機
屌兩屌D大廠就跪

噢！一時太興奮誤解咗

傳左上支那區->支那區搵日區講數

垃圾牙石

中國微星 msi都點讚了

牙石推文

原來yagoo已經算好有骨氣